【三點九沈大師】大師：等禮拜四、五先

【三點九沈大師】大師：等禮拜四、五先

到《三點九沈大師》時間，今日結算，個市都係吽吽豆豆，估計呢兩日都係咁啦，下禮拜一深港通開，就算偷步買貨都係等禮拜四、五先，今日、聽日都係咁上下，fing o黎 Fing 去嘅啫個市，應該冇乜特別大方向畀到大家嘅。

大師兄幾時歸位

佢碌鳩就真係FING黎FING去啦

已入恆指call 等運到

呢個星期冇乜方向咁應該都係磨既多
但你唔驚下星期深港一通大戶就散水咩?

留名睇燈飾

大師兄幾時過檔解話

Fing你老母瀨屎

期待樣子兄回歸